感情問題

我係個比較痴身既人黎 之前都有幾多朋友下 但因為熱戀期就好多都無咁fd 搞到自己依家好似孤島咁
但男友有好多興趣 都有朋友陪佢
依家一齊三年幾 就覺得男友需要自己同fd玩或者做自己想做既野既時間多過同我一齊 成日搞到自己要等佢得閒咁 應該點
利申 絲 同埋唔分手

發展興趣
唔好淨係圍住男友轉

感情問題一律建議坐低同伴侶傾下

試下同佢搵共同興趣做囉

我都有搵興趣 但成日堅持唔到太耐or要出去上堂既

其實有傾過 佢話佢會改
但我覺得唔係佢問題 係我太習慣依賴一個人 圍住佢轉 可能我覺得同佢一齊好開心 而做其他野未必有咁開心 所以我寧願同佢一齊
有時候會覺得自己綁架左佢 但剩返自己一個又好無趣

你無自己既生活咖咩
學下煮飯整甜品打扮下比啲新鮮感條仔自然痴你多啲

同屋企人唔fd 所以唔可以長期係屋企 就想出去搵佢
唉可能我都係要改變下

join佢啲興趣